佢又識畫畫 又識作詞 又識設計 樣又靚 會唔會係TWICE甚至kpop界既滄海遺珠?

得我先識珍惜

何東姊妹

Twice王牌

腥花

勁過何東姊妹

哈呀

我已經MARK咗佢,唔會係遺珠

風塵火連腳

始終得我一人先識珍惜

D畫靚過個人

小鬼先係

撚菱

你可以獨佔她

佢可以靚

全game唯一好人

秀瑛c父

裡門頂肘

又識到我
彩瑛真係好幸福老婆bb

我叫佢做老婆bb豬

嘰嘰

識畫畫.......

我彩彩

係咪處

係,我驗過

是我彩彩